[突發]西灣河太安樓7樓中招

另外有另一個病人於2月7日中午去過 #彭波醫生 的診所求診，診所回覆已全面消毒清潔，並已將當日有機會接觸的病人名單交到衞生防護中心，亦已個別聯絡各病人。

居民如懷疑自己有機會於有關時段接觸了患者，請盡快聯絡衞生防護中心求助。

#好人一生平安
#大家身體健康

轉自區議員

佢唔系住太安樓 澄清左